雀仔唔食麵包？

食
btw巴打還好嗎？

佢唔理我啲麵包皮

簡擇左啲姐